有冇識日文巴絲可以幫幫手

有一句日文 可唔可以幫我 譯一譯

「今日係我老婆生日，可唔可以邀請你同佢講句 生日快樂。」

唔係冇google 過，我自己都有做功課 但怕會有錯

希望各位巴絲可以幫幫我

kyou wa watashi no tsuma tannjoubi da ,
後面個句真係做左功課都搵唔到

因為我所知道日文會有敬語個d, 我怕我咁講會好冇禮貌

今日は私の妻の誕生日です。
妻に「誕生日おめでとう」と言ってくれてくださいませんか。

Kyou wa watashi no tsuma no tanjoubi desu.
Tsuma ni `tanjoubi omedeto' to ite kurete kudasaimasen ka.

利申得N4
你當我幫推 等其他勁啲既巴絲出手啦
巴打好似好錫老婆

唔識就咪亂譯啦

幫推 我曾經都有諗過打類似句子
希望熊本熊同我講生日快樂
後尾打唔出就打左英文又佢肯覆
留名等答案

あの。。実は今日は妻の誕生日なので 誕生日おめでとうと言うこと手伝っていただけないでしょうか

咁樣比較順d

今日は妻の誕生日でございます。家内に誕生日メッセージを送っていただけると有難く思いますので、ぜひお願いいたします。

今日は妻の誕生日ですけど、誕生日おめでとうと言ってくれますせんか？

え，お前！
今日私の妻の誕生日、おめでとうと言ってさせろ！！！！！

はじめまして、突然ですみません。妻はあなたの大ファンなんです。そして今日は妻の誕生日です。もし誕生日おめでとうって言ってくださったら妻もきっと喜びます。いきなりですがお願いできませんでしょうか？

以你老婆係佢fans為前提

お前好無禮貌喎

佢成句都好冇禮拜喎

真係唔該晒各位 十分感激

thanks

謝謝你

こんにちは。
実は今日は奥さんの誕生日でありまして、
「お誕生日おめでとう」のぐらいメッセージを入れていただけないでしょうか？
恐縮ですが、心よりご協力を感謝致します。

係咁意啦

こんばんは、お邪魔しまして申し訳ございません。実は今日は妻の誕生日ですが、誕生日のメッセージをお送りいただけないでしょうか。まことにありがとうございます。

くださる係くれる嘅敬體 你咁講會重複咗個動詞

同埋「妻」本身就係指自己嘅老婆
如果你寫「私の妻」嘅話，就會變咗「我嘅我嘅老婆」

すみません、今日は私の妻のお誕生日なんですから、ビデオでお誕生日おめでとうって言って撮ってもらえませんか。

N1同係東京住左年幾

um⋯⋯你講句「実は今日は妻の誕生日ですが⋯⋯」
應該就會直接同講お誕生日おめでとうございます

又私の妻 又お誕生日